# translation of update-desktop-files.po to Chinese Simplified
# @update-desktop-files@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012, 2013.
# 玛格丽特 · 苏 <marguerite@opensuse.org>, 2013, 2014, 2015.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: update-desktop-files\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-23 12:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-24 05:51+0000\n"
"Last-Translator: Marguerite Su <i@marguerite.su>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/desktop-"
"file-translations/update-desktop-files-yast-master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6.1\n"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop)"
msgid "autoyast,installation"
msgstr "autoyast,installation,安装"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop)"
#| msgid "autoyast,installation"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop)"
msgid "YaST Autoinstallation"
msgstr "autoyast,installation,安装"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop)"
msgid "Autoinstallation Configuration"
msgstr "自动安装配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AutoYaST.desktop)"
msgid "Configuration system for autoinstallation"
msgstr "配置自动安装系统"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
msgid "autoyast,installation,clone"
msgstr "autoyast,installation,clone,安装,克隆"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
msgid "YaST Clone System"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
msgid "Autoinstallation Cloning System"
msgstr "自动安装克隆系统"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
#| msgid "Creating AutoYaST configuration file"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.CloneSystem.desktop)"
msgid "Create an AutoYaST configuration file for cloning the system"
msgstr "正在创建 AutoYaST 配置文件"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Vendor.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
msgid "vendor,cd,driver,update,packages,repositories,software"
msgstr ""
"vendor,cd,driver,update,packages,repositories,software,厂商,驱动,更新,软件包,"
"软件源,软件"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Vendor.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
#| msgid "Vendor Driver CD"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
msgid "YaST Vendor Driver"
msgstr "厂商驱动 CD"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Vendor.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
#| msgid "Vendor Driver CD"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
msgid "Vendor Driver"
msgstr "厂商驱动 CD"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Vendor.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
#| msgid "Install a driver from a vendor-specific CD-ROM"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Vendor.desktop)"
msgid "Install a driver from a vendor-specific medium"
msgstr "从厂商特定的 CD-ROM 安装驱动"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AddOn.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.AddOn.desktop)"
msgid "update,packages,repositories,software"
msgstr "update,packages,repositories,software,更新,软件包,软件源,软件"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AddOn.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AddOn.desktop)"
#| msgid "Add-On Products"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.AddOn.desktop)"
msgid "YaST Add-On Products"
msgstr "附加产品"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AddOn.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AddOn.desktop)"
msgid "Add-On Products"
msgstr "附加产品"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AddOn.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AddOn.desktop)"
msgid "Install or remove add-on products"
msgstr "安装或移除附加产品"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADSI.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ADSI.desktop)"
msgid "YaST Active Directory Compatible Service Interfaces Editor"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADSI.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ADSI.desktop)"
msgid "ADSI Edit"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADSI.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(openldap-mirrormode.desktop)"
#| msgid "Manage OpenLDAP MirrorMode Nodes"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ADSI.desktop)"
msgid "Manage LDAP Tree"
msgstr "管理 OpenLDAP 镜像模式节点"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADUC.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ADUC.desktop)"
#| msgid "Active Directory Users and Computers"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ADUC.desktop)"
msgid "YaST Active Directory Users and Computers"
msgstr "活动目录用户和计算机"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADUC.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ADUC.desktop)"
msgid "Active Directory Users and Computers"
msgstr "活动目录用户和计算机"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ADUC.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ADUC.desktop)"
msgid "Manage Active Directory Users and Computers"
msgstr "管理活动目录用户和计算机"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Alternatives.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Alternatives.desktop)"
#| msgid "Alternatives"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Alternatives.desktop)"
msgid "YaST Alternatives"
msgstr "替代品切换"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Alternatives.desktop:17
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Alternatives.desktop)"
msgid "Alternatives"
msgstr "替代品切换"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Alternatives.desktop:18
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Alternatives.desktop)"
msgid "Manage update-alternatives switching"
msgstr "管理 update-alternatives 切换"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Apparmor.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Apparmor.desktop)"
msgid "security,LSM,MAC,DAC,access,control"
msgstr "security,LSM,MAC,DAC,access,control,安全,访问,控制"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Apparmor.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Apparmor.desktop)"
msgid "YaST AppArmor"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Apparmor.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Apparmor.desktop)"
msgid "AppArmor"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Apparmor.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Apparmor.desktop)"
msgid "AppArmor Configuration"
msgstr "AppArmor 配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
msgid "audit,auditd,auditctl,auditing,dispatcher,LAF"
msgstr "audit,auditd,auditctl,auditing,dispatcher,LAF,审计"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop:25
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
msgid "YaST Audit (LAF)"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
msgid "Linux Audit Framework (LAF)"
msgstr "Linux 审计框架 (LAF)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
msgid "Collect information about the system"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuthClient.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.AuthClient.desktop)"
msgid ""
"authentication,sssd,pam,ldap,kerberos,krb,krb5,windows,microsoft,ad,"
"activedirectory"
msgstr ""
"authentication,sssd,pam,ldap,kerberos,krb,krb5,windows,microsoft,ad,"
"activedirectory,认证,活动目录"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuthClient.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.AuthClient.desktop)"
msgid "YaST User Logon"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuthClient.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AuthClient.desktop)"
#| msgid "User Logon Management"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.AuthClient.desktop)"
msgid "User Logon"
msgstr "用户登录管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.AuthClient.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AuthClient.desktop)"
msgid "User Logon Management"
msgstr "用户登录管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop:15
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
msgid ""
"authentication,sssd,pam,ldap,kerberos,krb,krb5,windows,microsoft,ad,"
"activedirectory"
msgstr ""
"authentication,sssd,pam,ldap,kerberos,krb,krb5,windows,microsoft,ad,"
"activedirectory,认证,活动目录"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop:20
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
#| msgid "LDAP and Kerberos Client"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
msgid "YaST LDAP and Kerberos"
msgstr "LDAP 和 Kerberos 客户端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
#| msgid "LDAP and Kerberos Client"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
msgid "LDAP and Kerberos"
msgstr "LDAP 和 Kerberos 客户端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
#| msgid "Configure a SLP server"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
msgid "Configure LDAP And Kerberos"
msgstr "配置 SLP 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop:12
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
msgid "authentication,directory,ldap"
msgstr "authentication,directory,ldap,认证,目录"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop:17
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
#| msgid "Create New Directory Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
msgid "YaST New Directory Server"
msgstr "创建新目录服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop:18
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
#| msgid "Create New Directory Server"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
msgid "New Directory Server"
msgstr "创建新目录服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop:19
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
#| msgid "Create New Directory Server"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.LDAPServer.desktop)"
msgid "Create a New Directory Server"
msgstr "创建新目录服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.KrbServer.desktop:12
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
msgid "authentication,kerberos,krb,krb5"
msgstr "authentication,kerberos,krb,krb5,认证"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.KrbServer.desktop:17
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
#| msgid "Create New Kerberos Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
msgid "YaST New Kerberos Server"
msgstr "创建新 Kerberos 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.KrbServer.desktop:18
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
#| msgid "Create New Kerberos Server"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
msgid "New Kerberos Server"
msgstr "创建新 Kerberos 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.KrbServer.desktop:19
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
#| msgid "Create New Kerberos Server"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.KrbServer.desktop)"
msgid "Create a New Kerberos Server"
msgstr "创建新 Kerberos 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.WoL.desktop:16
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.WoL.desktop)"
msgid "lan,wake,network,wol"
msgstr "lan,wake,network,wol,唤醒,网络"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.WoL.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.WoL.desktop)"
#| msgid "Wake-on-LAN"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.WoL.desktop)"
msgid "YaST Wake-on-LAN"
msgstr "LAN 唤醒"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.WoL.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.WoL.desktop)"
msgid "Wake-on-LAN"
msgstr "LAN 唤醒"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.WoL.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.WoL.desktop)"
msgid "Configure Wake-on-Lan"
msgstr "配置 LAN 唤醒"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Bootloader.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Bootloader.desktop)"
msgid "bootloader,GRUB,system,EFI"
msgstr "bootloader,GRUB,system,EFI,引导加载器,系统"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Bootloader.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Bootloader.desktop)"
#| msgid "Boot Loader"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Bootloader.desktop)"
msgid "YaST Boot Loader"
msgstr "引导加载器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Bootloader.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Bootloader.desktop)"
msgid "Boot Loader"
msgstr "引导加载器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Bootloader.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Bootloader.desktop)"
msgid "Configure the boot loader"
msgstr "配置引导加载器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Cluster.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
msgid "high,availability"
msgstr "high,availability,高可用性"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Cluster.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
#| msgid "Cluster"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
msgid "YaST Cluster"
msgstr "集群"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Cluster.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
msgid "Cluster"
msgstr "集群"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Cluster.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
msgid "Configure Cluster"
msgstr "配置集群"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop:14
msgctxt ""
"X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
msgid "salt,privisioning,configuration_management"
msgstr "salt,privisioning,configuration_management,配置管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop:19
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
#| msgid "YaST2 Configuration Management"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
msgid "YaST Configuration Management"
msgstr "YaST2 配置管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop:20
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
#| msgid "YaST2 Configuration Management"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
msgid "Configuration Management"
msgstr "YaST2 配置管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(smt-server.desktop)"
#| msgid "SMT Server Configuration"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ConfigurationManagement.desktop)"
msgid "Manage System Configuration"
msgstr "SMT 服务器配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Keyboard.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Keyboard.desktop)"
msgid "keyboard,language,locale,country"
msgstr "keyboard,language,locale,country,键盘布局,语言,国家和地区"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Keyboard.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Keyboard.desktop)"
msgid "YaST Keyboard"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Keyboard.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Keyboard.desktop)"
msgid "System Keyboard Layout"
msgstr "系统键盘布局"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Keyboard.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Keyboard.desktop)"
msgid "Select the system keyboard"
msgstr "选择系统键盘布局"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Timezone.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Timezone.desktop)"
msgid "time,timezone,clock"
msgstr "time,timezone,clock,时间,时区,时钟"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Timezone.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Timezone.desktop)"
#| msgid "Date and Time"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Timezone.desktop)"
msgid "YaST Date and Time"
msgstr "日期和时间"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Timezone.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Timezone.desktop)"
msgid "Date and Time"
msgstr "日期和时间"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Timezone.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Timezone.desktop)"
msgid "Control time zone, date, and system time"
msgstr "控制时区、日期和系统时间"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Language.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Language.desktop)"
msgid "language,locale,country"
msgstr "language,locale,country,语言,国家和地区"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Language.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Language.desktop)"
#| msgid "Language"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Language.desktop)"
msgid "YaST Language"
msgstr "语言"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Language.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Language.desktop)"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Language.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Language.desktop)"
msgid "Change the language and install additional languages"
msgstr "修改语言和安装额外语言"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop)"
#| msgid "DHCP Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop)"
msgid "YaST DHCP Server"
msgstr "DHCP 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop)"
msgid "DHCP Server"
msgstr "DHCP 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.DHCPServer.desktop)"
msgid "Configure a DHCP server"
msgstr "配置 DHCP 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNS-MANAGER.desktop:22
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.DNS-MANAGER.desktop)"
msgid "YaST Samba Internal DNS Manager"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNS-MANAGER.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DNS-MANAGER.desktop)"
msgid "DNS Manager for Samba Internal DNS"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNSServer.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
msgid "dns,domain,nameserver,network,lookup"
msgstr "dns,domain,nameserver,network,lookup,域名,名称服务器,网络,查询"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNSServer.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
#| msgid "DNS Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
msgid "YaST DNS Server"
msgstr "DNS 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNSServer.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
msgid "DNS Server"
msgstr "DNS 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DNSServer.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
msgid "Configure a DNS server"
msgstr "配置 DNS 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Docker.desktop:20
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(docker-config.desktop)"
#| msgid "Docker"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Docker.desktop)"
msgid "YaST Docker"
msgstr "Docker"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Docker.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(docker-config.desktop)"
#| msgid "Docker"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Docker.desktop)"
msgid "Docker"
msgstr "Docker"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Docker.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Apparmor.desktop)"
#| msgid "AppArmor Configuration"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Docker.desktop)"
msgid "Docker Configuration"
msgstr "AppArmor 配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DRBD.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.DRBD.desktop)"
msgid "high,availability,ha,storage,block,device,cluster"
msgstr ""
"high,availability,ha,storage,block,device,cluster,高可用性,存储,块设备,集群"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DRBD.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DRBD.desktop)"
#| msgid "DRBD"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.DRBD.desktop)"
msgid "YaST DRBD"
msgstr "DRBD"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DRBD.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.DRBD.desktop)"
msgid "DRBD"
msgstr "DRBD"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.DRBD.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.DRBD.desktop)"
msgid "Configure the DRBD(Distributed Replicated Block Device) device"
msgstr "配置 DRBD (分布式复制块设备) 设备"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop)"
msgid "fibre,channel,ethernet,network"
msgstr "fibre,channel,ethernet,network,光纤,有线,网络"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop:23
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop)"
msgid "YaST FCoE"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop)"
msgid "FCoE Client Configuration"
msgstr "FCoE 客户端配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.FCoEClient.desktop)"
msgid "Fibre Channel over Ethernet Configuration"
msgstr "以太网光纤通道配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Firewall.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Firewall.desktop)"
msgid "security,network"
msgstr "security,network,安全,网络"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Firewall.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Firewall.desktop)"
#| msgid "Firewall"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Firewall.desktop)"
msgid "YaST Firewall"
msgstr "防火墙"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Firewall.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Firewall.desktop)"
msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Firewall.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Firewall.desktop)"
msgid "Configure a firewall"
msgstr "配置防火墙"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FTPServer.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.FTPServer.desktop)"
msgid "FTP,server,boot,file,transfer,protocol,network"
msgstr "FTP,server,boot,file,transfer,protocol,network,文件传输协议,网络"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FTPServer.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
#| msgid "TFTP Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.FTPServer.desktop)"
msgid "YaST FTP Server"
msgstr "TFTP 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FTPServer.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.FTPServer.desktop)"
msgid "FTP Server"
msgstr "FTP 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.FTPServer.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.FTPServer.desktop)"
msgid "Module for configuration FTP daemon (vsftpd)"
msgstr "FTP 守护进程配置模块 (vsftpd)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(geo-org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
#| msgid "cluster,availability,high"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop)"
msgid "cluster,availability,high"
msgstr "cluster,availability,high,集群,高可用性"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop:26
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(geo-org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
#| msgid "Geo Cluster"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop)"
msgid "YaST Geo Cluster"
msgstr "地理集群"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop:27
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(geo-org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
#| msgid "Geo Cluster"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop)"
msgid "Geo Cluster"
msgstr "地理集群"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop:28
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
#| msgid "Configure Cluster"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.GeoCluster.desktop)"
msgid "Configure Geo Cluster"
msgstr "配置集群"

#: /usr/share/applications/YaST2/gpmc.desktop:21
msgctxt "Name(gpmc.desktop)"
msgid "Group Policy Management Console"
msgstr "组策略管理控制台"

#: /usr/share/applications/YaST2/gpmc.desktop:22
msgctxt "GenericName(gpmc.desktop)"
msgid "Manage Group Policy"
msgstr "管理组策略"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop)"
msgid "http,network,internet,apache,web,www"
msgstr "http,network,internet,apache,web,www,网络"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop)"
#| msgid "HTTP Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop)"
msgid "YaST HTTP Server"
msgstr "HTTP 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop)"
msgid "HTTP Server"
msgstr "HTTP 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.HTTPServer.desktop)"
msgid "Configure an Apache 2 server"
msgstr "配置 Apache 2 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Upgrade.desktop:10
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Upgrade.desktop)"
#| msgid "Upgrade"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Upgrade.desktop)"
msgid "YaST Upgrade"
msgstr "升级"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Upgrade.desktop:11
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Upgrade.desktop)"
#| msgid "System Upgrade"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Upgrade.desktop)"
msgid "System Upgrade"
msgstr "系统升级"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Upgrade.desktop:12
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Upgrade.desktop)"
msgid "Upgrade system to the newer version"
msgstr "升级系统到新版本"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop:9
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop)"
msgid "support,installation,notes,documentation"
msgstr "support,installation,notes,documentation,支持,安装,笔记,文档"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop:14
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop)"
#| msgid "Release Notes"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop)"
msgid "YaST Release Notes"
msgstr "版本资讯"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop:15
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop)"
msgid "Release Notes"
msgstr "版本资讯"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop:16
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ReleaseNotes.desktop)"
msgid "Show Release Notes"
msgstr "显示版本资讯"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Installation.desktop:10
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Installation.desktop)"
#| msgid "Installation"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Installation.desktop)"
msgid "YaST Installation"
msgstr "安装"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Installation.desktop:11
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Upgrade.desktop)"
#| msgid "System Upgrade"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Installation.desktop)"
msgid "System Upgrade"
msgstr "系统升级"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Installation.desktop:12
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Installation.desktop)"
msgid "Install system to the system"
msgstr "安装系统到本机"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.InstServer.desktop:16
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
msgid "installation,server"
msgstr "installation,server,安装,服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.InstServer.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
#| msgid "Installation Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
msgid "YaST Installation Server"
msgstr "安装服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.InstServer.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
msgid "Installation Server"
msgstr "安装服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.InstServer.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
msgid "Configure and manage installation servers"
msgstr "配置和管理安装服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.IPLB.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.IPLB.desktop)"
msgid "network,ip,loadbalancing"
msgstr "network,ip,loadbalancing,网络,负载均衡"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.IPLB.desktop:23
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.IPLB.desktop)"
msgid "YaST IPLB"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.IPLB.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.IPLB.desktop)"
msgid "IP Load Balancing"
msgstr "IP 负载平衡"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.IPLB.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.IPLB.desktop)"
#| msgid "Configure IPLB(IP Load Balancing)"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.IPLB.desktop)"
msgid "Configure IP Load Balancing"
msgstr "配置 IPLB (IP 负载平衡)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop)"
#| msgid "iSCSI Initiator"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop)"
msgid "YaST iSCSI Initiator"
msgstr "iSCSI 发起端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop)"
msgid "iSCSI Initiator"
msgstr "iSCSI 发起端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop)"
msgid "Configure an iSCSI initiator"
msgstr "配置 iSCSI 发起端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop)"
msgid "iscsi,lio,network,system"
msgstr "iscsi,lio,network,system,网络,系统"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop)"
#| msgid "iSCSI LIO Target"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop)"
msgid "YaST iSCSI LIO Target"
msgstr "iSCSI LIO 对象"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop)"
msgid "iSCSI LIO Target"
msgstr "iSCSI LIO 对象"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.iSCILIOServer.desktop)"
msgid "Configure an iSCSI target via LIO"
msgstr "通过 LIO 配置 iSCSI 对象"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSNS.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.iSNS.desktop)"
msgid "internet,storage,name,network,server,devices,iscsi,scsi"
msgstr ""
"internet,storage,name,network,server,devices,iscsi,scsi,互联网,存储,名称,网"
"络,服务器,设备"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSNS.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSNS.desktop)"
#| msgid "iSNS Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.iSNS.desktop)"
msgid "YaST iSNS Server"
msgstr "iSNS 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSNS.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.iSNS.desktop)"
msgid "iSNS Server"
msgstr "iSNS 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.iSNS.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.iSNS.desktop)"
msgid "Configure an iSNS server"
msgstr "配置 iSNS 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Journal.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Journal.desktop)"
#| msgid "Systemd Journal"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Journal.desktop)"
msgid "YaST Systemd Journal"
msgstr "Systemd 日志"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Journal.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Journal.desktop)"
msgid "Systemd Journal"
msgstr "Systemd 日志"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Journal.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Journal.desktop)"
msgid "Read systemd journal entries"
msgstr "读取 systemd 日志项"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Kdump.desktop:21
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Kdump.desktop)"
msgid "system,kernel,crash,dump"
msgstr "system,kernel,crash,dump,系统,内核,崩溃,转储"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Kdump.desktop:26
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Kdump.desktop)"
#| msgid "Kernel Kdump"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Kdump.desktop)"
msgid "YaST Kernel Kdump"
msgstr "内核 Kdump"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Kdump.desktop:27
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Kdump.desktop)"
msgid "Kernel Kdump"
msgstr "内核 Kdump"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Kdump.desktop:28
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Kdump.desktop)"
msgid "Kernel Kdump Configuration Tool"
msgstr "内核 Kdump 配置工具"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Mail.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
msgid "network,internet"
msgstr "network,internet,网络,互联网"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Mail.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
#| msgid "Mail Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
msgid "YaST Mail Server"
msgstr "邮件服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Mail.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
msgid "Mail Server"
msgstr "邮件服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Mail.desktop:26
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.DNSServer.desktop)"
#| msgid "Configure a DNS server"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
msgid "Configure your Mail Server"
msgstr "配置 DNS 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Migration.desktop:18
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Migration.desktop)"
#| msgid "Online Migration"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Migration.desktop)"
msgid "YaST Online Migration"
msgstr "在线迁移"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Migration.desktop:19
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Migration.desktop)"
msgid "Online Migration"
msgstr "在线迁移"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Migration.desktop:20
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Migration.desktop)"
msgid "Migration via the network"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Multipath.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
msgid "network,tcp"
msgstr "network,tcp,网络"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Multipath.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
#| msgid "Multipath"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
msgid "YaST Multipath"
msgstr "多路径"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Multipath.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
msgid "Multipath"
msgstr "多路径"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Multipath.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.iSCSIClient.desktop)"
#| msgid "Configure an iSCSI initiator"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
msgid "Configure iSCSI Multipath"
msgstr "配置 iSCSI 发起端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Remote.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
msgid "vnc,network,remote"
msgstr "vnc,network,remote,网络,远程"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Remote.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
#| msgid "Remote Administration (VNC)"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
msgid "YaST Remote Administration"
msgstr "远程管理 (VNC)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Remote.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
#| msgid "Remote Administration (VNC)"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
msgid "Remove Administration (VNC)"
msgstr "远程管理 (VNC)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Remote.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
msgid "Set up remote administration"
msgstr "设置远程管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LAN.desktop:24
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.LAN.desktop)"
msgid "YaST Network"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LAN.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.LAN.desktop)"
msgid "Network Settings"
msgstr "网络设置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LAN.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.LAN.desktop)"
msgid "Configure network cards, hostname and routing"
msgstr "配置网卡、主机名和路由"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.LAN.desktop:28
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.LAN.desktop)"
msgid "network,lan,dns,routing"
msgstr "network,lan,dns,routing,网络,有线,路由"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Host.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Host.desktop)"
msgid "name,network,lan,wireless"
msgstr "name,network,lan,wireless,名称,网络,有线,无线"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Host.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Host.desktop)"
#| msgid "Hostnames"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Host.desktop)"
msgid "YaST Hostnames"
msgstr "主机名"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Host.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Host.desktop)"
msgid "Hostnames"
msgstr "主机名"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Host.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Host.desktop)"
msgid "Assign hostnames and aliases to IP addresses"
msgstr "为 IP 地址指派主机名和别名"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFS.desktop:21
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NFS.desktop)"
msgid "network,file,directory,share"
msgstr "network,file,directory,share,网络,文件,文件夹,共享"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFS.desktop:26
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NFS.desktop)"
#| msgid "NFS Client"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NFS.desktop)"
msgid "YaST NFS Client"
msgstr "NFS 客户端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFS.desktop:27
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NFS.desktop)"
msgid "NFS Client"
msgstr "NFS 客户端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFS.desktop:28
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NFS.desktop)"
msgid "Configure an NFS client"
msgstr "配置 NFS 客户端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFSServer.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NFSServer.desktop)"
msgid "share,NFS,file,mount,network"
msgstr "share,NFS,file,mount,network,共享,文件,挂载,网络"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFSServer.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NFSServer.desktop)"
#| msgid "NFS Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NFSServer.desktop)"
msgid "YaST NFS Server"
msgstr "NFS 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFSServer.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NFSServer.desktop)"
msgid "NFS Server"
msgstr "NFS 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NFSServer.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NFSServer.desktop)"
msgid "Configure an NFS server"
msgstr "配置 NFS 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NIS.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NIS.desktop)"
msgid "authentication,network,users"
msgstr "authentication,network,users,认证,网络,用户"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NIS.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NIS.desktop)"
#| msgid "NIS Client"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NIS.desktop)"
msgid "YaST NIS Client"
msgstr "NIS 客户端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NIS.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NIS.desktop)"
msgid "NIS Client"
msgstr "NIS 客户端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NIS.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NIS.desktop)"
msgid "Configure a NIS client"
msgstr "配置 NIS 客户端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NISServer.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NISServer.desktop)"
msgid "authentication,network,users"
msgstr "authentication,network,users,认证,网络,用户"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NISServer.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NISServer.desktop)"
#| msgid "NIS Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NISServer.desktop)"
msgid "YaST NIS Server"
msgstr "NIS 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NISServer.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NISServer.desktop)"
msgid "NIS Server"
msgstr "NIS 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NISServer.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NISServer.desktop)"
msgid "Configure a NIS server"
msgstr "配置 NIS 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NTPClient.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
msgid "time,sync,synchronization,NTP"
msgstr "time,sync,synchronization,NTP,时间,同步"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NTPClient.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
#| msgid "NTP Configuration"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
msgid "YaST NTP Configuration"
msgstr "NTP 配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NTPClient.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
msgid "NTP Configuration"
msgstr "NTP 配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.NTPClient.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.NTPClient.desktop)"
msgid "Configure an NTP client or server"
msgstr "配置 NTP 客户端或服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop:14
msgctxt ""
"X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
msgid "online,update,YOU,patch"
msgstr "online,update,YOU,patch,在线,更新,补丁"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop:19
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
#| msgid "Online Update Configuration"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
msgid "YaST Online Update Configuration"
msgstr "在线更新配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop:20
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
msgid "Online Update Configuration"
msgstr "在线更新配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
#| msgid "Online Update"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
msgid "Configure Online Update Setup"
msgstr "在线更新"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
msgid "software,update,online,YOU,packages,RPM"
msgstr "software,update,online,YOU,packages,RPM,软件,更新,在线,软件包"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
#| msgid "Online Update"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
msgid "YaST Online Update"
msgstr "在线更新"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
msgid "Online Update"
msgstr "在线更新"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.OnlineUpdate.desktop)"
msgid "Get patches to correct and improve your existing installation"
msgstr "获取补丁来修复和改进您现有的系统"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSource.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
msgid "software,packages,rpm,repositories"
msgstr "software,packages,rpm,repositories,软件,软件包,软件源"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSource.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
#| msgid "Software Repositories"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
msgid "YaST Software Repositories"
msgstr "软件源"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSource.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
msgid "Software Repositories"
msgstr "软件源"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSource.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SWSource.desktop)"
msgid ""
"Choose the repositories for installation of software packages (CD, network, "
"etc.), add the community repositories"
msgstr "选择安装软件包使用的软件源(光盘、网络等)，添加社区源"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop)"
msgid "software,media,check,dvd,cd,packages,repositories"
msgstr ""
"software,media,check,dvd,cd,packages,repositories,软件,媒体,检查,软件包,软件"
"源"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop)"
#| msgid "Media Check"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop)"
msgid "YaST Media Check"
msgstr "介质检查"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop)"
msgid "Media Check"
msgstr "介质检查"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.CheckMedia.desktop)"
msgid "Verify CD and DVD media integrity"
msgstr "校验 CD 和 DVD 介质的完整性"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSingle.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SWSingle.desktop)"
msgid "software,packages,rpm,repositories,installation,deletion"
msgstr ""
"software,packages,rpm,repositories,installation,deletion,软件,软件包,软件源,"
"安装,删除"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSingle.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SWSingle.desktop)"
#| msgid "Software Management"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SWSingle.desktop)"
msgid "YaST Software Management"
msgstr "软件管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSingle.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SWSingle.desktop)"
msgid "Software Management"
msgstr "软件管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SWSingle.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SWSingle.desktop)"
msgid "Install or remove software packages and manage software repositories"
msgstr "安装或移除软件包并管理软件源"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Printer.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Printer.desktop)"
#| msgid "Printer"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Printer.desktop)"
msgid "YaST Printer"
msgstr "打印机"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Printer.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Printer.desktop)"
msgid "Printer"
msgstr "打印机"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Printer.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Printer.desktop)"
msgid "Configure printers"
msgstr "配置打印机"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Proxy.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Proxy.desktop)"
msgid "network,internet,access"
msgstr "network,internet,access,网络,互联网,访问"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Proxy.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Proxy.desktop)"
#| msgid "Proxy"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Proxy.desktop)"
msgid "YaST Proxy"
msgstr "代理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Proxy.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Proxy.desktop)"
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Proxy.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Proxy.desktop)"
msgid "Configure a proxy"
msgstr "配置代理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RDP.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.RDP.desktop)"
msgid "remote,desktop,rdp,network,windows"
msgstr "remote,desktop,rdp,network,windows,远程桌面,网络"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RDP.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Remote.desktop)"
#| msgid "Remote Administration (VNC)"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.RDP.desktop)"
msgid "YaST Remote Administration"
msgstr "远程管理 (VNC)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RDP.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.RDP.desktop)"
msgid "Remote Administration (RDP)"
msgstr "远程管理 (RDP)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RDP.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.RDP.desktop)"
msgid "Configure RDP (Remote Desktop Protocol)"
msgstr "配置 RDP（远程桌面协议）"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Rear.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
msgid "rear,backup"
msgstr "rear,backup,备份"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Rear.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
#| msgid "Rear Backup"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
msgid "YaST Rear Backup"
msgstr "Rear 备份"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Rear.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
msgid "Rear Backup"
msgstr "Rear 备份"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Rear.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Rear.desktop)"
msgid "Configure Rear Backup"
msgstr "配置 Rear 备份"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.desktop:15
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
msgid "scc,software,registration,smt,rmt,module,extension"
msgstr "scc,software,registration,smt,rmt,module,extension,软件,注册,模块,扩展"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.desktop:20
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
#| msgid "Product Registration"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
msgid "YaST Product Registration"
msgstr "产品注册"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.desktop:21
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
msgid "Product Registration"
msgstr "产品注册"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.desktop:22
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
msgid "Register your Product with the Vendor"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop:10
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
msgid "extensions,modules,software,registration,scc,package,repositories"
msgstr ""
"extensions,modules,software,registration,scc,package,repositories,扩展,模块,"
"软件,注册,软件包,软件源"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
#| msgid "Add System Extensions or Modules"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
msgid "YaST System Extensions"
msgstr "添加系统扩展或模块"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
#| msgid "Add System Extensions or Modules"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
msgid "System Extensions"
msgstr "添加系统扩展或模块"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop:17
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
#| msgid "Add System Extensions or Modules"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SCC.AddExtensions.desktop)"
msgid "Select System Extensions or Modules"
msgstr "添加系统扩展或模块"

#: /usr/share/applications/YaST2/rmt.desktop:14
msgctxt "Name(rmt.desktop)"
msgid "RMT Configuration"
msgstr "RMT 配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/rmt.desktop:15
msgctxt "GenericName(rmt.desktop)"
msgid "RMT Configuration"
msgstr "RMT 配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaClient.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SambaClient.desktop)"
msgid "authentication,samba,windows"
msgstr "authentication,samba,windows,认证"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaClient.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SambaClient.desktop)"
#| msgid "Windows Domain Membership"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SambaClient.desktop)"
msgid "YaST Windows Domain Membership"
msgstr "Windows 域成员资格"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaClient.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SambaClient.desktop)"
msgid "Windows Domain Membership"
msgstr "Windows 域成员资格"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaClient.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SambaClient.desktop)"
msgid "Configure the Windows Domain Membership"
msgstr "配置 Windows 域成员资格"

#: /usr/share/applications/YaST2/samba-provision.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(samba-provision.desktop)"
msgid "authentication,samba,windows"
msgstr "authentication,samba,windows,认证"

#: /usr/share/applications/YaST2/samba-provision.desktop:25
msgctxt "Name(samba-provision.desktop)"
msgid "Provision an Active Directory Domain Controller"
msgstr "准备活动目录域控制器"

#: /usr/share/applications/YaST2/samba-provision.desktop:26
msgctxt "GenericName(samba-provision.desktop)"
msgid "Configure an Active Directory Domain Controller"
msgstr "配置活动目录域控制器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaServer.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SambaServer.desktop)"
msgid "authentication,samba,windows,network"
msgstr "authentication,samba,windows,network,认证,网络"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaServer.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SambaServer.desktop)"
#| msgid "Samba Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SambaServer.desktop)"
msgid "YaST Samba Server"
msgstr "Samba 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaServer.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SambaServer.desktop)"
msgid "Samba Server"
msgstr "Samba 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SambaServer.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SambaServer.desktop)"
msgid "Configure a Samba server"
msgstr "配置 Samba 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Scanner.desktop:15
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Scanner.desktop)"
msgid "system,hardware,photo,document,ocr"
msgstr "system,hardware,photo,document,ocr,系统,硬件,照片,文档"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Scanner.desktop:18
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Scanner.desktop)"
#| msgid "Scanner"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Scanner.desktop)"
msgid "YaST Scanner"
msgstr "扫描仪"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Scanner.desktop:19
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Scanner.desktop)"
msgid "Scanner"
msgstr "扫描仪"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Scanner.desktop:20
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Scanner.desktop)"
msgid "Configure a scanner"
msgstr "配置扫描仪"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Security.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
msgid "security,system settings"
msgstr "security,system settings,安全,系统设置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Security.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
#| msgid "Security and Users"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
msgid "YaST Security Center"
msgstr "安全和用户"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Security.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
#| msgid "Security and Users"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
msgid "Security Center"
msgstr "安全和用户"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Security.desktop:26
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
#| msgid "Configure local security settings"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
msgid "Configure local security settings and hardening"
msgstr "配置本地安全设置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop:20
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop)"
msgid "systemd,system,background"
msgstr "systemd,system,background,系统,后台"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop)"
#| msgid "Services Manager"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop)"
msgid "YaST Services Manager"
msgstr "服务管理器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop:26
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop)"
msgid "Services Manager"
msgstr "服务管理器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop:27
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.ServicesManager.desktop)"
msgid "Configure running services and the default target"
msgstr "配置运行中的服务和默认对象"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SLPServer.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
msgid "network,installation,repositories,products,serviceLocationProtocol"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SLPServer.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
#| msgid "SLP Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
msgid "YaST SLP Server"
msgstr "SLP 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SLPServer.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
msgid "SLP Server"
msgstr "SLP 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SLPServer.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
#| msgid "Configure a SLP server"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SLPServer.desktop)"
msgid "Configure an SLP Server"
msgstr "配置 SLP 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Snapper.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
msgid "disk,backup,restore"
msgstr "disk,backup,restore,磁盘,备份,恢复"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Snapper.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
#| msgid "Filesystem Snapshots"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
msgid "YaST Filesystem Snapshots"
msgstr "文件系统快照"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Snapper.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
msgid "Filesystem Snapshots"
msgstr "文件系统快照"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Snapper.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
msgid "Manage Btrfs / LVM filesystem snapshots"
msgstr "管理 Btrfs / LVM 文件系统快照"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sound.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Sound.desktop)"
msgid "hardware,system,audio"
msgstr "hardware,system,audio,硬件,系统,音频"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sound.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sound.desktop)"
#| msgid "Sound"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Sound.desktop)"
msgid "YaST Sound"
msgstr "声音"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sound.desktop:25
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sound.desktop)"
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sound.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Sound.desktop)"
msgid "Configure your sound card"
msgstr "配置声卡"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Squid.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Squid.desktop)"
msgid "proxy,network,internet"
msgstr "proxy,network,internet,代理,网络,互联网"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Squid.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Squid.desktop)"
#| msgid "Squid"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Squid.desktop)"
msgid "YaST Squid"
msgstr "Squid"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Squid.desktop:24
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Squid.desktop)"
msgid "Squid"
msgstr "Squid"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Squid.desktop:25
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Squid.desktop)"
msgid "Configure a Squid cache proxy server"
msgstr "配置 Squid 缓存代理服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Disk.desktop:16
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Disk.desktop)"
msgid "storage,disk,system,partition"
msgstr "storage,disk,system,partition,存储,磁盘,系统,分区"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Disk.desktop:21
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Disk.desktop)"
#| msgid "Partitioner"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Disk.desktop)"
msgid "YaST Partitioner"
msgstr "磁盘分区"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Disk.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Disk.desktop)"
msgid "Partitioner"
msgstr "磁盘分区"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Disk.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Disk.desktop)"
msgid "Partition hard disks (including RAID, LVM, and encrypted file systems)"
msgstr "硬盘分区 (包括 RAID、LVM 和加密文件系统)"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sudo.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Sudo.desktop)"
msgid "root,permissions,users,authentication,administrator"
msgstr ""
"root,permissions,users,authentication,administrator,权限,用户,认证,管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sudo.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sudo.desktop)"
#| msgid "Sudo"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Sudo.desktop)"
msgid "YaST Sudo"
msgstr "Sudo"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sudo.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sudo.desktop)"
msgid "Sudo"
msgstr "Sudo"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sudo.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Sudo.desktop)"
msgid "Configure sudo"
msgstr "配置 sudo"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Support.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
msgid "help,logfile"
msgstr "help,logfile,帮助,日志"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Support.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
#| msgid "Support"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
msgid "YaST Support"
msgstr "支持"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Support.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Support.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
msgid "Collect support information from the system"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop:19
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
msgid "system,sysconfig,editor,configuration"
msgstr "system,sysconfig,editor,configuration,系统,编辑器,配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
#| msgid "/etc/sysconfig Editor"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
msgid "YaST Sysconfig Editor"
msgstr "/etc/sysconfig 编辑器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
#| msgid "/etc/sysconfig Editor"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
msgid "Sysconfig Editor"
msgstr "/etc/sysconfig 编辑器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop:26
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Sysconfig.desktop)"
msgid "Change settings in /etc/sysconfig configuration files"
msgstr "修改 /etc/sysconfig 配置文件设置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop:18
#, fuzzy
#| msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
#| msgid "TFTP,server,boot,trivial,file,transfer,protocol,network"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
msgid "TFTP,server,boot,trivial,file,transfer,protocol,network"
msgstr ""
"TFTP,server,boot,trivial,file,transfer,protocol,network,服务器,引导,文件传输"
"协议,网络"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop:23
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
#| msgid "TFTP Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
msgid "YaST TFTP Server"
msgstr "TFTP 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop:24
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
#| msgid "TFTP Server"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
msgid "TFTP Server"
msgstr "TFTP 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop:25
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
#| msgid "Configure a TFTP server"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.TFTPServer.desktop)"
msgid "Configure a TFTP server"
msgstr "配置 TFTP 服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HWInfo.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
msgid "hardware,scan,system,information"
msgstr "hardware,scan,system,information,硬件,扫描,系统,信息"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HWInfo.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
#| msgid "Hardware Information"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
msgid "YaST Hardware Information"
msgstr "硬件信息"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HWInfo.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
msgid "Hardware Information"
msgstr "硬件信息"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.HWInfo.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.HWInfo.desktop)"
msgid "View hardware information"
msgstr "查看硬件信息"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop)"
msgid "hardware,system"
msgstr "hardware,system,硬件,系统"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop)"
#| msgid "Kernel Settings"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop)"
msgid "YaST Kernel Settings"
msgstr "内核设置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop)"
msgid "Kernel Settings"
msgstr "内核设置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SystemSettings.desktop)"
msgid "Configure Low-Level System Options"
msgstr "配置底层系统选项"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Update.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Update.desktop)"
msgid "update,packages,factory,rpm"
msgstr "update,packages,factory,rpm,更新,软件包"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Update.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Update.desktop)"
#| msgid "FACTORY Update"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Update.desktop)"
msgid "YaST FACTORY Update"
msgstr "FACTORY 更新"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Update.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Update.desktop)"
msgid "FACTORY Update"
msgstr "FACTORY 更新"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Update.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Update.desktop)"
msgid "Update your system to the newest packages from FACTORY (expert tool)"
msgstr "将您的系统软件包更新到 FACTORY 版 (专家工具)"

#: /usr/share/applications/YaST2/usbauth.desktop:29
msgctxt "Name(usbauth.desktop)"
msgid "usbauth"
msgstr "usbauth"

#: /usr/share/applications/YaST2/usbauth.desktop:30
msgctxt "GenericName(usbauth.desktop)"
msgid "Modify the usbauth firewall config"
msgstr "修改 usbauth 防火墙配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Users.desktop:22
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
msgid "user,group,authentication,login,password"
msgstr "user,group,authentication,login,password,用户,组,认证,登录,密码"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Users.desktop:27
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
#| msgid "User and Group Management"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
msgid "YaST User and Group Management"
msgstr "用户和组管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Users.desktop:28
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
msgid "User and Group Management"
msgstr "用户和组管理"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.Users.desktop:29
#, fuzzy
#| msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
#| msgid "Add, Edit, Delete Users or User Groups"
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Users.desktop)"
msgid "Add, Edit and Delete Users or User Groups"
msgstr "添加、编辑、删除用户或用户组"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop:16
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop)"
msgid "vm,virtualization"
msgstr "vm,virtualization,虚拟化"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop:21
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop)"
msgid "YaST Install VM"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop:22
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop)"
msgid "Install Hypervisor and Tools"
msgstr "安装 Hypervisor 和工具"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop:23
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop)"
msgid "Install Xen or KVM with Management Tools"
msgstr "安装 Xen 或 KVM 及其管理工具"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop:17
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop)"
msgid "vm,virtualization"
msgstr "vm,virtualization,虚拟化"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop:22
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.InstServer.desktop)"
#| msgid "Installation Server"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop)"
msgid "YaST Relocation Server"
msgstr "安装服务器"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop:23
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop)"
msgid "Relocation Server Configuration"
msgstr "重定位服务器配置"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop:24
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.RelocationServer.desktop)"
msgid "Configure Host for Virtual Machine Migration"
msgstr "配置主机以迁移虚拟机"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VPN.desktop:35
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.VPN.desktop)"
msgid "vpn,ipsec,gateway"
msgstr "vpn,ipsec,gateway,网关"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VPN.desktop:40
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.VPN.desktop)"
msgid "YaST VPN"
msgstr ""

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VPN.desktop:41
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.VPN.desktop)"
msgid "VPN Gateway and Clients"
msgstr "VPN 网关和客户端"

#: /usr/share/applications/YaST2/org.opensuse.yast.VPN.desktop:42
msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.VPN.desktop)"
msgid "Configure VPN gateway and clients using IPSec"
msgstr "配置 VPN 网关和使用 IPSec 的客户端"

#: /usr/share/applications/YaST2/messages.desktop:18
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(messages.desktop)"
msgid "system,log,messages"
msgstr "system,log,messages,系统,日志,消息"

#: /usr/share/applications/YaST2/messages.desktop:23
msgctxt "Name(messages.desktop)"
msgid "System Log"
msgstr "系统日志"

#: /usr/share/applications/YaST2/messages.desktop:24
msgctxt "GenericName(messages.desktop)"
msgid "Display the system's log (/var/log/messages)"
msgstr "显示系统日志 (/var/log/messages)"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Hardware.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(hardware.desktop)"
#| msgid "Hardware"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Hardware.desktop)"
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Hardware.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(hardware.desktop)"
#| msgid "Hardware"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Hardware.desktop)"
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop:11
#, fuzzy
#| msgctxt ""
#| "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.VirtualizationConfig.desktop)"
#| msgid "vm,virtualization"
msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop)"
msgid "vm,virtualization"
msgstr "vm,virtualization,虚拟化"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(virtualization.desktop)"
#| msgid "Virtualization"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop)"
msgid "Virtualization"
msgstr "虚拟化"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop:17
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(virtualization.desktop)"
#| msgid "Virtualization"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Virtualization.desktop)"
msgid "Virtualization"
msgstr "虚拟化"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Misc.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(misc.desktop)"
#| msgid "Miscellaneous"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Misc.desktop)"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Misc.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(misc.desktop)"
#| msgid "Miscellaneous"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Misc.desktop)"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.HighAvailability.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(high_availability.desktop)"
#| msgid "High Availability"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.HighAvailability.desktop)"
msgid "High Availability"
msgstr "高可用性"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.HighAvailability.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(high_availability.desktop)"
#| msgid "High Availability"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.HighAvailability.desktop)"
msgid "High Availability"
msgstr "高可用性"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Software.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(software.desktop)"
#| msgid "Software"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Software.desktop)"
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Software.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(software.desktop)"
#| msgid "Software"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Software.desktop)"
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Security.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
#| msgid "Security and Users"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Security.desktop)"
msgid "Security and Users"
msgstr "安全和用户"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Security.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
#| msgid "Security and Users"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Security.desktop)"
msgid "Security and Users"
msgstr "安全和用户"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Support.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
#| msgid "Support"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.Support.desktop)"
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.Support.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
#| msgid "Support"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.Support.desktop)"
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.NetworkServices.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(network_services.desktop)"
#| msgid "Network Services"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.NetworkServices.desktop)"
msgid "Network Services"
msgstr "网络服务"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.NetworkServices.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(network_services.desktop)"
#| msgid "Network Services"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.NetworkServices.desktop)"
msgid "Network Services"
msgstr "网络服务"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.System.desktop:15
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(system.desktop)"
#| msgid "System"
msgctxt "Name(org.opensuse.yast.Group.System.desktop)"
msgid "System"
msgstr "系统"

#: /usr/share/applications/YaST2/groups/org.opensuse.yast.Group.System.desktop:16
#, fuzzy
#| msgctxt "Name(system.desktop)"
#| msgid "System"
msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Group.System.desktop)"
msgid "System"
msgstr "系统"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.AuditLAF.desktop)"
#~ msgid "audit-laf"
#~ msgstr "audit-laf"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.LDAPKrb.desktop)"
#~ msgid "LDAP And Kerberos Client"
#~ msgstr "LDAP 和 Kerberos 客户端"

#~ msgctxt "GenericName(geo-org.opensuse.yast.Cluster.desktop)"
#~ msgid "Configuration Geo Cluster"
#~ msgstr "配置地理集群"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Installation.desktop)"
#~ msgid "System Upgrade"
#~ msgstr "系统升级"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Mail.desktop)"
#~ msgid "Configure mail"
#~ msgstr "配置邮件"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Migration.desktop)"
#~ msgid "Online Migration"
#~ msgstr "在线迁移"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Multipath.desktop)"
#~ msgid "multipath"
#~ msgstr "多路径"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.OnlineUpdateConfiguration.desktop)"
#~ msgid "Online Update Configuration"
#~ msgstr "在线更新配置"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.SCC.desktop)"
#~ msgid "Product Registration"
#~ msgstr "产品注册"

#~ msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Security.desktop)"
#~ msgid "Security Center and Hardening"
#~ msgstr "安全和强化中心"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Support.desktop)"
#~ msgid "support"
#~ msgstr "支持"

#~ msgctxt "X-SuSE-YaST-Keywords(virtualization.desktop)"
#~ msgid "vm,virtualization"
#~ msgstr "vm,virtualization,虚拟化"

#~ msgctxt "Name(add-on-creator.desktop)"
#~ msgid "Add-On Creator"
#~ msgstr "附加产品创建器"

#~ msgctxt "GenericName(add-on-creator.desktop)"
#~ msgid "Create Add-On product"
#~ msgstr "创建附加产品"

#~ msgctxt "Name(openldap-mirrormode.desktop)"
#~ msgid "OpenLDAP MirrorMode"
#~ msgstr "OpenLDAP 镜像模式"

#~ msgctxt "Name(ca_mgm.desktop)"
#~ msgid "CA Management"
#~ msgstr "CA 管理"

#~ msgctxt "GenericName(ca_mgm.desktop)"
#~ msgid "Configure CAs, certificates, and requests"
#~ msgstr "配置 CA、证书和请求"

#~ msgctxt "Name(common_cert.desktop)"
#~ msgid "Common Server Certificate"
#~ msgstr "通用服务器证书"

#~ msgctxt "GenericName(common_cert.desktop)"
#~ msgid "Install an SSL certificate for server services"
#~ msgstr "为服务器服务安装 SSL 证书"

#~ msgctxt "GenericName(docker-config.desktop)"
#~ msgid "Docker"
#~ msgstr "Docker"

#~ msgctxt "Name(fonts.desktop)"
#~ msgid "Fonts"
#~ msgstr "字体"

#~ msgctxt "GenericName(fonts.desktop)"
#~ msgid "Configuring Fonts"
#~ msgstr "配置字体"

#~ msgctxt "Name(inetd.desktop)"
#~ msgid "Network Services (xinetd)"
#~ msgstr "网络服务 (xinetd)"

#~ msgctxt "GenericName(inetd.desktop)"
#~ msgid "Configure network services (xinetd)"
#~ msgstr "配置网络服务 (xinetd)"

#~ msgctxt "Name(live-installer.desktop)"
#~ msgid "Live Installer"
#~ msgstr "Live 安装器"

#~ msgctxt "GenericName(live-installer.desktop)"
#~ msgid "Install current configuration to your system"
#~ msgstr "安装当前配置到您的系统"

#~ msgctxt "Name(product-creator.desktop)"
#~ msgid "Product Creator"
#~ msgstr "产品创建器"

#~ msgctxt "GenericName(product-creator.desktop)"
#~ msgid "Create new products from existing repositories"
#~ msgstr "从现有软件源创建新产品"

#~ msgctxt "Name(image-creator.desktop)"
#~ msgid "Image Creator"
#~ msgstr "映像创建器"

#~ msgctxt "GenericName(image-creator.desktop)"
#~ msgid "Create the Live CD, USB or XEN image"
#~ msgstr "创建 Live CD、USB 或 XEN 映像"

#~ msgctxt "Name(smt.desktop)"
#~ msgid "SMT Server Management"
#~ msgstr "SMT 服务器管理"

#~ msgctxt "GenericName(smt.desktop)"
#~ msgid "SMT Server Management"
#~ msgstr "SMT 服务器管理"

#~ msgctxt "Name(smt-wizard.desktop)"
#~ msgid "SMT Configuration Wizard"
#~ msgstr "SMT 配置向导"

#~ msgctxt "GenericName(smt-wizard.desktop)"
#~ msgid "SMT Server Configuration Wizard"
#~ msgstr "SMT 服务器配置向导"

#~ msgctxt "GenericName(smt-server.desktop)"
#~ msgid "SMT Server Configuration"
#~ msgstr "SMT 服务器配置"

#~ msgctxt "GenericName(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
#~ msgid "Snapper"
#~ msgstr "Snapper"

#~ msgctxt "Comment(org.opensuse.yast.Snapper.desktop)"
#~ msgid "snapper"
#~ msgstr "snapper"
